# Список изменений в BetterChart

## 4.0 (2023-09-08)

- перемещение по горизонтали последнего выделенного объекта клавишами

## 3.0 (2023-07-29)

- только MT5
- панель торговли на всех графиках с Shift (fxcoder-mql/betterchart-mt5#13)

## 2.0 (2023-01-22)

- дублирование графика (fxcoder-mql/betterchart#15)
- альтернативный вертикальный сдвиг курсором (fxcoder-mql/betterchart#9)

## 1.1 (2019-12-12)

- кнопка для показа/скрытия панели торговли одним кликом (fxcoder-mql/betterchart#51)
- кнопка = для увеличения масштаба в MT4 (в 5 это работает стандартно) (fxcoder-mql/betterchart#52)

## 1.0 (2019-12-09)

- первая публичная версия